由細到大都好想金庸群俠傳拍電影

電影拍得成實好興奮，拍電視劇好驚整到好拖劇情。

群俠，係咪姐係有哂咁多部小說既角色？

我要小蝦米
同埋野球拳係咪要做到好似小岡咁

野球拳加左右互博即刻天下無敵

有無玩過隻game?

主要角色都有得用有出場，係韋小寶變左做買賣商人

冇，但我都想睇咁多個故事既主角一齊係會點

國產復仇者聯盟

但其實當你拍2小時
佢個啲野會唔會太趕 搞到好片面
我意思係有啲關係唔係話一兩句就代表到
屌打完我都覺得自己1999

打鬥應該係天龍班友仔屈波屈死其他人，有幾個場面都覺得會有趣，例如喬峰同令狐沖相遇會狂飲酒，黃蓉撚化滅絕師太等等。

要拍應該都要好幾集先完整到個故仔
有兩個方向

1.類似東邪西毒，主要角色群一開始已經歷練到小說中後期，而小蝦米一去到金庸世界後，為左回到現代同唔同人相遇，最尾搵到方法，返到現代。

2.好似MCU咁，分別拍起源故事，中間穿插其他故事既伏線，再集結到一套叫群俠傳既電影。

金庸版復仇者

金庸十四本著作本身係香港報紙連載，屬於香港既文化產物，國唔國產呢點好關演員，同埋電影使用既主要語言事。
不過又咁講呀，金庸群俠傳本身係台灣出品，用蝗語既機會好大。

連登仔日日屌肯定
又話咩中國文化入侵

不要再說了
睇新海誠同東野圭吾啦

有個類似啦,但出黎拍到一PAT屎咁

Ready player one咁有得諗

應該設定係咩年代？
宋元明清人物出現喺同一個時空

一部作品都搞唔掂仲要CROSSOVER??

張無忌都未到大都，你就要拍群俠傳12部加埋 太多

唔係電視劇邊拍得晒，太簡略就唔好睇啦
要慢慢升上去，打鳩唔同人收埋黎用
跟住鳩遊船河行沙漠搵嘢先正

淨係搞掂歷史時空已經煩到仆街

有無諗過要比幾多版權費？
除左笑傲唔駛版權，其他全部都要收錢。

點解笑傲唔使版權費嘅？

桃默本小說完美解決咗時空問題